{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008500",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162508?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 보늬풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 人数の追加が必要な場合は予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合はペンションごとに入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止します。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用しながら毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負って損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 当ペンションは、様々な施設とサービスを提供しているので、快適な宿泊をお楽しみいただけます。 一軒家ペンション、IPTV/WiFi、屋外テラス、客室禁煙、空気清浄機、温水/ぬるま湯プールビラ、水遊び施設(5月~10月末無料使用、一般プール温度(27~30度))、プール駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数を追加する必要がある場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合は、ペンションごとに入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊者はどのようなルールを守る必要がありますか？",
            "answer": "宿泊者は入室と退室時間を遵守し、客室や周辺施設を毀損や紛失しないように注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室での直火料理は許可されておらず、個人的な炊事道具も持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "当ペンションは一軒家タイプの施設であり、IPTV/WiFi、屋外テラス、空気清浄機などの設備があります。また、温水/ぬるま湯プールビラや水遊び施設も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "予約に関する問題が発生した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合は、全額払い戻しのためにカスタマーセンターに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に誤りがある場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "料金や料金表に間違いがある場合は、予約が自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 491,
        "QA": 480
    }
}